連包裝鹽工人都守到美斯，我諗連登都有人可以守到

巴打你走先
有我

香港上次班垃圾都守唔到
我諗下次要選兒登仔入港隊

我1212隻腳就過到美欺